親友做左BITCH 我仲可以點

最近比我知道左個FD做左BITCH
條仔有女朋友 口上話好愛個隻
但係又搵我個FD 講野不突止
仲解決埋生理上既問題
佢(FD)仲話乜撚野感情係自私
兩條都係仆街

講乜撚
全部係中文
我一句都睇唔明白

9月7日 (六) 1PM
機場交通壓力測試 (重考)

香港市民：
✅ 以遊客身份入機場觀賞飛機升降

✅ 唔識路就坐多幾轉車

✅ 必需繳付車資乘坐黨鐵

其他國藉居民：
各有各做, 自由發揮

9月8日 (日) 2PM
香港人權與民主法案集會
美國駐港澳總領事館

簡單講咪就係條仆街有女朋友但約我FD出去炮一炮佢又肯囉
無三觀呀屌

咁你可以點？其實你po上嚟為乜

弱智
呢度5p登黎
咪隨便 約炮 生性病 愛滋 囉

大家都你情我願 關你咩事?

尋求解決方法
小弟未試過有咁無節操既親友

下 連登唔係人人都5p愛好者黎

乖乖女淪落
我唔撚想知但佢要塞比我知點撚算

關你狗事咩，係乖乖女就會做sp 啦

And?

Sp唔等於唔乖乖女
係你地連登將乖乖女定義為純品受處俾老公喳

佢自己話比情傷完所以要玩弄人
戇

想你屌埋一份囉

咪就係keep住做一個有女朋友既渣男既SP
仲要大條道理

但除左呢樣野佢仲係個好人黎

割？

不了

語癌不特止仲要用蝗語，屌你老母返百度啦

蝗乜撚野語
親友係部份圈子都會用啦 見識少就收皮

呢個唔係見識多少既問題
係你同你圈子裏係啲咩人既問題
你覺得呢個係見識多少問題即係呢個你本人有問題

我指既圈子唔係講緊私底下個啲
而係同類人入面既大圈子
明？
你唔知道有圈子會咁用係因為你無入圈
咁就可以話係蝗語？
可以講咩野

渣男都算，乜撚野「三觀」、「節操」都唔係蝗語？5p又唔知咩嚟，躝返去你個「大圈子」度啦連登唔啱你

不嬲用緊三觀形容緊
節操呢啲日本好耐啦喎ching
5p我邊有話唔知？？？？？？？？

啫係你個FD同人扑都唔同你扑

心照 不了